[蘇州] 黎緊12月15號-19號5日4夜求推介

因為某D原因會免費去蘇州果邊玩
5日4夜 想問下果邊其實係有D咩推介
食物呀有咩值得去

玩就算吧啦
周莊同西湖已經算最好玩

有得揀我都唔揀去呢到
可惜係冇得揀 唔洗錢又冇理由唔去

之前又係有長輩請去 仲連續去左兩年
每日係酒店仲好過出去

我唔係呀 我係同朋友去
某D事有公司比錢我地去

123213

4